十一前搜出武器 立場/蘋果讀者「一定係鬼」

鬼鬼鬼鬼鬼，全部都係鬼

邊個唔和理非就係鬼

你肯定係讀者？

連登咪一樣五十步笑百步

分化，割蓆

胡椒球鎗都有
合理懷疑有古怪啦

狗眼看人妻，PR，黃毓民打手，多次老屈其他人消磨香港人抗爭意志

收檔啦你之前出咗咁多 post 否定選戰

買胡椒球槍嚟做咩？🤔

講清楚先
你既鬼係 狗隻搵人扮被拉
定係狗隻屈人藏有狗武器 所以好鬼?

BTW
屌你老母
你地抗爭失敗 我有屈你?
你地爭取左乜野呀?

幾個月前泛民仲係度吹緊35+黃絲特首
以為可以用制度玩贏港共
依家收曬皮啦

選舉只係港共施捨俾你，隨時收得返，所以根本唔應該有寄望，我有講錯咩

下個月美國制裁銀行啦
你呢個叫人唔好舉美國旗嘅千古罪人仲咁厚面皮岀黎柒嘅？

選35+一開始已預咗會咁

點樣千古罪人？
連登每日每一件事都有人提出唔同意見
係咪事後發現係錯既就係罪人？
我開一個post會有好多人跟？
更何況好早認咗錯？

要講哩啲
有排未跟到云伯

連登大把3毛，佢地都可以係分化撚

你罷選對家只會笑鳩你

事實係敢喺議會暴力抗爭嘅人都入唔到去，你含保皇b隊咪一樣笑你

你個對家定義係咩？
下面呢張圖邊個係對家邊個係自家

油炸鬼？

成立獨立調查委員會係有咪警員私下販賣軍火

我地又唔係大台
其實邊有資格宣布軍火屬於或唔屬於我地？

有正面野就唔比講成日沉，獲同負面野就攬晒上身，唔明